今日遊行 命題一致 撤回惡法 林鄭下台

每個人心中都有自己意見
但點解上星期有一百萬人出黎行
就你因為今次遊行既目標好清晰

大家無論係黃絲藍絲中立 都會受到呢條法例影響

請大家記住 今次遊行目的
唔係咩香港獨立 臨時政府 推翻中共
唔好比人騎劫左個遊行

遊行目標清晰 一單還又一單
命題單刀直入 唔比人有機會抽水扭曲遊行

今日 反送中 抗惡法 撤回逃犯修訂條例 林鄭下台

人手置頂
請大家唔好錯左重點
兒登太多混淆視聽 打飛機Post

林鄭下台 撤回惡法

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

人手置頂
不要騎劫遊行

林鄭下台 撤回惡法

痴線，最重要係救回被補義士啊